有無人試過係澳門機場飛去日本？

知唔知澳門航空係唔係廉航？

見佢有機由澳門直航去東京大阪福岡

唔係 傳統航空公司黎

澳門航空
上級機構： 中國國航 (66.9%)

澳航真係狗也不屌
廉航都好過佢
business係比econ既質素